呢個究竟係咩運動項目？

睇到我眼到突撚埋

第二個做乜鳩